{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7794&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평자연속에둥지"
    },
    "text": "この宿は渓谷の近くに位置しており、清平湖畔では水上レジャーが楽しめます。 周辺にはザラ島があり、車を利用すると約28分かかります。 龍湫渓谷と鳴旨山も車で約28分と29分かかります。 入室時間は4:00で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙を好む全客室があり、駐車も可能です。 加平駅と加平ターミナル、木洞ターミナルからの送迎サービスも提供していますが、繁忙期にはご利用いただけません。 スーパーピックアップサービスも可能です。 プールの運営時期は6月初めから9月中旬で、天候によって変動する場合があり、駐車場も提供しますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキューを楽しめる施設もありますが、寒さや雨天時は共同室内バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可であり、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "この宿は渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはザラ島、龍湫渓谷、鳴旨山などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4:00で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙を好む全客室、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "加平駅やターミナルからの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、加平駅と加平ターミナル、木洞ターミナルからの送迎サービスを提供しています。ただし、繁忙期にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの運営時期は6月初めから9月中旬ですが、天候によって変動することがあります。また、駐車場も提供しますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむ施設があります。ただし、寒さや雨天時は共同室内バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内で使用することはできません。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 455
    }
}